大家最窮嗰陣一個月洗幾多錢？

點洗？例如三餐食乜？

打個飛機食返再重覆

比素食撚更高尚